網傳中印軍爆衝突 解放軍遭拳打腳踢帶走

周日（31日）在Twitter流傳一段影片顯示，疑似有解放軍與印度軍人在中印邊境地區班公湖（Pangong Tso）發生衝突，一名解放軍被按倒在地，多名印度軍人用木棍等破壞東風猛士偵察車。美媒同日報道稱，解放軍日前在邊境與印度軍人對峙，雙方沒有開火，均有軍人受傷。中印雙方至今未有作出回應。

美媒表示，雙方用石頭、木棍等拳打腳踢，數名印軍受傷，由直升機運走救治，而解放軍也有受傷。網傳影片顯示，多名印度軍人在存在主權爭議的班公錯湖邊路上，猛烈砸爛偵察車，將一名疑似解放軍按倒在地，拳打腳踢。期間疑有人用普通話大叫「救命」。該名躺在地上的士兵頭破血流，被印度軍人帶走。

有中國網民在微博發文稱，「此事很快通過兩軍的前線會晤解決了，但幾天後印軍繼續擴大事件，捂不住了」、「之後引發了班公湖大戰，印軍被我軍（解放軍）打傷72人」。另有印度媒體早前報道稱，中國在班公湖的巡邏艇數量增加3倍，已同印度部署在該湖45公里西端的巡邏艇數量相當

支那：好嬲好嬲

支那口交部：好嬲好嬲

刀槍見啦,重玩石

強烈譴責

點解老解搭親嘅車都會俾人徙手打爆或者擊退

死左未

(厲害我的國) 解放軍打傷左印度72名軍人，並繳獲武器裝備一批！

就係唔敢真打

戰螂：雖軟 咇珠

因為老解用太極

人地係真打

咖哩佬唔渣，個班山地師。長期高海拔訓練，普通人去到個度吸少啖氣都唔掂

支解軍：好嬲好嬲返去摺被先

咖哩佬都恰到你，解放軍咁無用。

係 沒事沒事

印度佬心諗
捉條友返去幫手摺被先

講打 就唔夠人打 但 摺被 我相信 老解一定贏佢9條街

點解唔駛出fing春大技？

呢d笑左唔做落地獄架可？

停唔到

冇撚用，

咁要捉多幾個

東亞病夫支那狗 吠就叻

支那: 好嬲呀 我要摺哂你哋啲被

支那人：我地打低咗70幾個印度軍人

口交部呢

condom

仲唔拍番套抗印神劇？

所以到底係咪打低咗印度軍人72個啫

呢個有冇影片認證㗎

打不怕 怕不打 不怕打

can’t breathe

上天堂

口交部：絕無此事

口交部強烈譴責印軍挑釁中方
向印方表示嚴正抗議

事件中 中方保持專業 冷靜 克制
為大局着想 避免擦槍走火
體現出中華人民高尚的情操

上頭收起曬d 槍啦

支那應該block晒

外交部呢？

就係大家都怕死所以先拳頭交

打

打

打

打

打

垃圾老解
幾時會見到美軍會咁俾人恰

「該名躺在地上的士兵頭破血流，被印度軍人帶走。」

救番未

東亞病夫

預演第四次世界大戰啫

上次咪畀伊朗捉咗一班囉

因為係印度人

手足

理想

現實